我要真普選！我要真普選！我要真普選！

五大訴求，缺一不可
1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

所有人認清政治現實，只要我地停止抗爭，中共就會慢慢清算我地。
香港人就會變成新彊人
冇真普選，特首只係中央傀儡，林鄭2.0, 3.0，類似送中惡法只會不斷重覆
特區政府整個制度已經崩壞，不可修補。只有真普選先可以重建香港。

我要真普選
我要真普選
我要真普選

五大訴求，缺一不可

要傳出國際先有用。

推